自己依世應該唔會結婚生仔

1 病痛
2 唔夠高
3 窮
4 打份冇前途工
5 覺得生仔佢好陰功
6 唔想自己成為新聞好慘要人幫個d好爸爸
7 需要極多me time
最驚連工作能力冇埋
要老豆老母養
同自己講
可能到真係開返關口
上去自己祖個輩鄉下打個招呼
終於明點解d男主角
知自己有事一走了之
新聞d人
情願死費事屋企哂錢醫病
之前cut左醫保
始終覺得驚黎驚去唔係辦法
而家做人
非切身既盡量cut out
生活得返返工 食飯 訓覺 打飛機
娛樂都少
旅行好耐冇去
橫掂去親全程諗自己野
邊度一樣
時事已經唔太關注
同親戚食飯可以一句野唔講
d同學親戚個個話自己以前唔係咁
勁多野講冇冷場
話而家既自己靜到有d得人驚
只可以咁講
如果連最基本正常生活維持唔到
其他加落去既野
以前曾經着迷過個d野
原來只係自己太當做一回事